唉，比條大陸妹搞到沉船

白滑大波

樣串串咁

真係太正

[img]圖片網址 [/img]

比個no我地幫襯下就唔會咁講

同事黎

大陸妹真係好正

北方佳麗咁

好似爭咁啲野喎

圖定老母

圖乜撚野

on9?

而家D人知唔知沉船點解

你90後？

伯母令我沈船

佢係你同事
你做鴨?

我做睇場